［有斷錄音］張華峰爆料 麥美娟屌柒林鄭

唔記得熄mic

文宣組做依單野有冇得諗

大家一齊聽

真。篤灰

有鐵票都打定輸數,無個班咪要

為左選票 屌邊個都得

女人屌人老母

[各位又要辛苦了] 請預備好資料同長輩圖, 今年24/11區選同出年立法會選舉要全港藍絲廢老齊齊反共

支持

其實佢係咪扮無熄

迎賓館

推

去得大陸多 唔好怪張議員